[認真]親戚個孫百日宴要俾人情定送禮物

因為未去過呢d場合 想問下送咩好

送金飾

佢個孫唔係你個孫, 理閪佢

好似係人情